新年買新杉 求推介

想買冷衫襯 巴打們有咩牌子好介紹

申利: 預得1000$買

Asos

雞仔嘜啦屌

Cheap之堡

uniqlo zara

jackwills sales
係咁易執幾件